道德枷鎖

究竟有伴侶嘅時候，同另一個人有肉體嘅關係，冇感情，只係各取所需，有冇問題呢

又究竟如果係純當一個人係朋友，但佢想扑你，你唔想又唔識拒絕，可以點呢

其實冇咗第一次之後，扑多一次同扑少一次個分別唔大，如果可以滿足到個朋友，又唔識拒絕，其實應該點

我咪你朋友囉 留低PM

佢係住hall嘅堂友嚟嘅，其實仲要一齊住咁多年真係唔知比佢屌定唔比

你伴侶接受到就 ok
隔離有個 post講緊伴侶唔接受自己有過 SP呀

出軌就出軌啦 講乜鳩

好普遍 有咩問題

真的嗎

如果真係將道德睇得咁重
咁連大話都唔可以講啦
就好似覺得偷1蚊無問題
但偷100蚊就錯咁
同埋呢啲兩個人嘅事
又唔係要周圍同人講
道德嘅野 只係你自己先知
驚嘅咪唔好做
做得就預左要承受結果
要跨過呢條低線 對一啲人黎講好易
但對一啲人黎講好難